請問邊度整macbook mon最平

深水埗黃金嗰啲要二千幾

怕唔怕會出蠱惑換走其他野？？有無邊間好

又冇話邊一間特別好嘅 價錢就間間都差不多(可能圍標)
新高登電腦中心都有嘅
如果你驚嘅可以揾apple認證嘅維修公司 但佢地會報價四千幾 食水好深

二千幾 去apple維修算啦

想死 窮學生一個點解要咁對我

個mon衰乜？

舊年去蘋果換moon, $5300

華強北 1000人仔/內

整mon不如換過部

如果買左唔夠兩三年
整返都抵過買過部既

如果已經5-6年
就換機啦

幾個月

爆

請問水mon有咩分別 會唔會易啲再壞 新手唔識野

上到去整佢通常有牌子比你選擇，最多1000以內，三星LG實冇死，維修冇咩伏，係買野伏